炭治郎生於這個地方

稱呼炭治郎(稱呼炭治郎)

稱呼旦治啷

稱呼叫哥哥 ～

風柱死左？

哩張圖明明連劇透都錯左仲要用幾耐

咪就係，明明係全部死晒

煉獄先生才沒有輸！！！